美股認真討論區 MCCLXVI

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

羅素暴升

傷心數鎂

留名今晚鳩叫

仁底

點解個個都話今日會跌

咁嘅身型都仲著旗袍
真係奶到雪雪聲

依輪絲打又少左
J圖又少左

都約略推到大家個倉一潭死水 股災不遠矣

美期跌

銅價冇頂

好撚正

NQ -0.3x%
ES -0.1x%

股災已到

gme sndl tlry好唔好玩

肉底

屌女巴你個kol計劃進行成點

屌完先翻嚟
所以呢幾日少上水

盤前蟲 盤中熊 盤尾溶

可能我太撚蠢

不過我寧願佢hea 鳩我好過 12 12個個咁鳩屌

係咪每次債息升得咁急都會回調股災?

期又插過

名？

留名先

RTY...

可以跌的話, 不會升
可等到千升,哪會青蒼
千升我永沒有遇上, 遇上斬倉call貨的風霜
怎何財自?

對上三四次都係
有調整啦唔係股災嘅
對上一次係2018年年頭

來熔斷派對 全溶掉過去
全日就望住爛果急插落去

所以我唔put佢
put nasdaq

我記得有一日又係差唔多時間
納期升到仆街
但係果晚大盤跌到喊
上一兩星期既事

我不嬲覺得期都係望下算

有人打上電台問江西銅
蟹左十幾年 應該08年買
而家都未反家鄉
應唔應該趁而家大升走人

真係警示
支概股高位接一蟹就係十幾年
人生有幾多個十幾年

中女

呢啲先係女人
童童果啲
真係戀童

[爆炸性牛市來臨] 美國國會將開始討論下一輪三萬億刺激方案！！

吓

買思捷仲慘啦 08年100蚊高位 依家仲係一蚊

星期五升之後呢下跌就不得了 13000 is a must

教會歌神

俾20MA撳住跌落去

買錯股就

基本面變晒都唔走
呢啲叫愛

日頭炒幣夜晚炒股

利申冇錢炒幣

其實我覺得淨係屌好on9搞到人堂都唔想上

炒紙倉50萬 3日就 200%

點先可以真錢當紙倉炒

Intc 係美股藍燈籠

我老豆鳩吓鳩吓買咗隻8217
佢成日希望會上番幾廿蚊
On9

江西銅, i have a position @2007

紙倉貼tg 開payme收會費

幾多買

穿

即刻滅世

今晚股災...盤前人踩人

NQ -0.6%

Short TQQQ

跌得咁少 唔講以為6%

早排大陸佬又話茅台永遠唔跌

好似幾毫子買
不過由得佢啦
佢都係攞939贏嗰啲嚟買
不過其實而家諗返
我老豆幾似GME班人

真係想九陰真經

下一隻
就係Tesla

垃指直插冇水花

又跳水

今晚清3分2算

唔清倉，相信我啲靚股會打救我

納指期貨短線跳水

又反手

這個跌市等於要把我直仆
Tesla沒法兜起這一種插~~
在這夜Apple 再度妹跌
我的BB陰落繼續
乜野fanng 今晚大結局

納dee大棍

stonks only go up,

你地入金FT通常要用幾耐時間先到戶口

諗嚟諗去個倉都唔知清乜好

一股不留

連比特幣都準備收皮

stonks only go up, until the bubbles explode

如果真係要清嘅話可能淨係會清Voo

咁樣震一震，班玩左幾個月既牛市股神可以收一收皮

幾點入?

只跌不升

唉

今晚跌

吹彈可破

有救了

又跳水

嘩嘩嘩 插咁少 我地淡友不如叫做狗軍算啦 叫咩熊軍

會唔會燈呢

穿了 can 巴的 3880

vix 暴升吧

其實成日9叫股災，酒呀班人係咪覺得自己好撚幽默

唔做好友喇

酒呀

酒呀
唔好回頭牙

跪求白蛇救世

good luck

希望今晚收到

平左孖展冇野驚安心慢慢坐貨了

收到風
期free fall

Nq rip 周線拐頭就...

變咗cc台d煩膠咁

雖然半倉緊，但知要捱棍都痛

死火好閒姐 好過fail你跟車太貼

NQ toward 13400 eventually

5D酒牙

連郡特色

仲有好多多過100% 倉

輪椅695

同雷公預計一樣
中國預言家

教主我收到你筆錢了

8成倉
3成支牛

全倉中概股先

唔鳩叫酒牙就會真係忍唔住走貨架喇

盤前師 準備上路了

淨返3k 鎂
今晚終於可以建倉偉業埋佢

真係好撚煩
日日9叫，悶唔悶d

懷念侵侵

試到個真support為止

要輸到七個一皮了

拜狗垃圾

今晚個個penis sell就係我入貨既時機

Rich

你輸入左我戶口number

bitcoin不嬲都係波幅大

酒牙

真 I miss trump trump

起碼插之前佢都會gel下頭 俾位大家走

penis sell了

我勸唔好撈貨住
只係開始

穿埋

biden上台到而家 個市就垃圾足咁耐

不如不推文先啦

屌 5幻6...

收乜9皮

比返個2000鎂我

OK
照入

笑死

200%

拜燈最後狂歡
全世界收水 熊五了

好友投降吧

開市咪升返囉

佢似超級好友 金熔酒仙係美討特色

我仲有堂要上

唔升 = 熔斷

準備收

唔好追貨
唔好追貨
唔好追貨

dllm 跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌

this time is different

最慘死兩次
GG左

咁大手沽空未

即係4月又大反彈
今年回報400%不是夢

FED 好努力幫緊大家

型撚到

Mo la mo la

今晚守喪

穿撚晒
今晚可能要斬了

自由高達今日有冇扯

我上完了
追返巨人先

ok, 我準備接你D貨

係叫低吸

特色黎 睇開d 班友未經歷過3月

跌到老母都唔認得

星期五回番星期四o既profit
今日又還原基本步

近排好多youtuber 都推薦BEKE
係咪成手貨出唔到

啜貨

幾時講印錢

接到就得

留名睇dump春

呢排都有 牛年雄風再現

又閪冧

清蒼派手足蒲頭

早知唔清啦
早知入貨啦

乜撚野

嗰 1.9 bn 去咗邊

唔怪得個市呢排咁

石室遺憾啲friend

今晚大跌

電腦分析
80% 閪冧
20% 鳩升

全倉 del app算

Trump 睇 Dow Jones

過年到依加無好過 做乜鳩

真

嗰幅圖

想轉教邊度填FORM

可能龍軍豬死呢邊個知

石仔講得岩

拼圖派

比你激一激
無清到
跟住股災

邊間教會

上兩個星期清左倉就係等今日

插到咁，滿哂倉點算

我care

我已清蒼銀行戶口，全面低撈

石仔o的金句係咪就黎可以好似燦神咁

今日頸線... 逃生門

明天...

等緊爆買日

渣ga

廢老金句 別人恐懼 我貪婪
7成CASH 等緊特大災難

加入哭喪派

每次跌都係爆買日

我同哭喪派好fd

盤前呃貨姐

撈咩

你爽皮啦 清蒼派教主

直插冇水花

想問依家去戲院 係咪一定要down安心出殯？

開市v翻得唔得

好難 十年熊市

但其實跌乜 冇野發生自插100點？

唔講 我最憎開船

寫名... 在下楊過

盤前食咗啲short TQQQ 先

CLS~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

四成cash

睇埋歐盤先啦

如果歐盤一齊跳落去 就今晚就要入清蒼派

一於就13200啦好冇

港股依枝陰大到 後市gg

教主殉教

GOOG巴平倉

好彩吉倉

可能盤前就13300 咁快到目標價

可以照樣寫名填form
想去睇狂舞派

今晚揀樓跳

原來跌穿1%

唔想放工一開app又滿倉紅

究竟比特幣概念股會跟邊邊呢

今晚13200好冇

冇女

The big short !!!

買股票一定係為搵錢既咩

一股不走只加倉

50ma 我唔貪心

今晚12500

GOOG定軍心

normal hr 妹/彈

直接買啦仲概念股

最大風險嘅時候唔係全民恐慌而係全民樂觀

我都冇

Angus做咩咁睇唔開

normal hr妹/彈代表繼續跌落去

1.37
落番啲啦

跌完啦

今晚盤前應該已經人踩人

諗緊不如由 riot 轉 gbtc 話時話如果直接買嘅話係咪要用 binance

上星2-this week:

我bear trap你個bull trap你個bear trap

隔離屋有間隔離屋啲frd

港女冧撚到

wirex都得

4點3傻加多幾棍

今晚準備換3批人名

大盤大跌代表啲咩？
GME SS

叫春師

我唔買啲TMV呢咁戇鳩

呢個位入幾好

有冇咁大波

直接插3% 單日回調啦

炒緊散賣屎忽（相）對沖

向下V

研究吓先 thx 巴打 想買 ETH 好耐

急跌好過陰跌

今晚大家又可以早d訓

玩撚完

Molamola

走唔到

今晚又要特大災難，我酒仙

唔知係咪整定
上個禮拜五本身想臨收市搵野買
有半倉現金
點知4點收到電話有fd出事
出咗去，搞掂都朝早10點
乜都無買

兩成倉都驚會好撚傷

早d訓

買咩先

搞咩搞到10點

兩個互射兩次？

今天雨天

Del app 唔好上連登

咁真係好撚硬穿咗冇耐就一下彈上

有人係恐怖撚 有人搞下氣氛姐

你揸Intc驚乜

好多platform la 唔一定要用binance

$mara OTM put 了Jan, Feb
屋企多咗好多牆紙

3月照叫

Boyfriend定girlfriend

ARKQ
TSM
BIDU

仆街港美都100％倉

好可愛

Goog巴真淡友黎 淡足咁耐

除咗百度
其他唔驚啦

2成入面有7成 Intc tsm aapl

就係唔知用邊個好 追咗隔離啲都係唔知佢哋講緊乜 但其實究竟係咪真係易入難出 ？

唔緊要 有堂食 可以去食二手飯

咁讚我我會唔好意思

雖然我平時都係龍友唔係淡友
今晚都想全putput佢

無開march put

得返1％係錢

又溶

v翻未，唔想又傷心數鎂

比大家冷靜下

你啲牙點, 小妹好擔心你

紅晒的話ark點走得甩？

今晚撈咩好

又跌

開埋佢

好彩星五走晒雖然已經輸到仆

In 如日中天 we trust

今日低位明日高位

虧囝好波

點解唔係倒番轉

135% 倉

仲未計好撚多short put 點算

OTM put BITCOIN related stock = 六合彩

唔會痛到小妹閪面先

如日升天就有份

不嬲覺得支共公司垃圾

今晚要訓麥記了

我都有on9牙
想剝 雖然佢唔痛

打電話比社工吧

呢次回調睇嚟唔野小，超過9月都唔出奇

豬死了

納期冇底

其實跌市要開心先係
不過前提係仲有cash/孖展購買力加貨

支那呢啲時候先穩陣，暴力救市

搵定錢接貨 依家息平

咁都好小事啫

奶嘢 用sofi盤前ching唔到chong

射左幾次?

請大家爭先恐後， 不要排隊離場

100%倉///點算

開市咪又升返上去
睇唔到跌既可能性

契媽今晚又做雞

屌你慌死盤前一開人踩人高位咩

三月

契媽啲股零防守力，實變臭雞

如日中天教教主可唔可以講兩句穩軍心
依家已經執緊嘢準備去m記瞓

牙你老....

夠位生就唔洗搞啦

As if anyone still giving a fuck

小妹智慧齒都爛撚哂

上星期5盤後入左貨tim

我見到一堆堆準備自己割自己既傻散

就好似9月既自己

係割就set價割 搵番買入位
唔好磨足幾日 洗走十幾%先走

美股淡友討論區

仲有70分鐘受死

你成倉16 又撚教主

0% 倉
等股災,就all in 落一隻股度

佢橫生

夠啦你覺得自己有咩唔夠吖
利 樂活道1take

契仔人踩人

依家都跌唔少 唔想郁 一陣左一巴右一巴

會入價的sp 應該有120% ， 加手上135%。

陣間一開可能有d股已經10%up

咁剝咗佢啦 智慧太多都係件壞事

99％倉

韭菜收割器啟動

Silver, Copper, Oil, Iron Ore 都回了D

明明上星期三清咗倉，點解星期五要中bull trap跳返入去

好似好貴 窮撚冇錢

我咪貼左圖99％倉囉

我大倉仲有$IKEA, $CCIV, $FCEL, $NPA呢堆
睇住profit係咁減, 小妹想喊

大熊市

我隻末日SQQQ CALL 係咪要返生啦

又扮 你食餐穴都無咗啦 唔洗開刀千零蚊一隻對你嚟講係散紙

典解你咁有錢 你唔係year 1咋咩

仆街我正皮左

有咁平咩 智慧齒唔係5-6k一隻？

雖然咁講唔係幾好
不過真係自從gme之後
個市就好似星際潛航架太空船咁
仲行到，不過就爆

教主最後兩日做熊貓賺幾多

走都走唔到 咁樣滅世

如日中倉

有aapl夠你今晚rip

唉屌
星期六日GEL頭GEL出事

開刀先要 你都幾萬一千過眼雲煙架啦

一更3個鍾平均200幾啦

有冇人 put tqqq

你fcel賺到笑啦

最衰都係GME

養唔養寵物

盤前清倉仲黎得切

如日升天倉

睇上定下
上平d

下就太平小心d
唔好彩就一世無味覺

痴線 我唔係

豬到喊就有 上星期

中個肺炎都無 驚閪

BTC仲係好龍 唔見有減弱跡象
不過我覺得今次唔係3月回調
頂多係MA50 9月/11月級數既回調

連登 = 全港最大............

養小強呀
做左成個星期先得1000
直踩30日都係得4000幾5000

我下面橫生 係咪可以去定ifc

Cash Percentage 會變0

naked sell

全職做熊咩

咁咪唔洗同屌女爭

仆街啦，全倉阿

幾年之前係荃灣拔咗兩隻橫生先5000蚊

仆街了仆街了，個倉又要向下突破天際

點樣橫生
唔怪得扯唔起

盡情叫春吧

岩岩打左比社工 佢叫我sh

FT狗都走唔切
Strong hold百度算

呢啲野唔講咁多啦

炒美股仲做foodpanda???

15% QS call 未撚驚過

今次太多機構入啦, 好難有之前嘅八成回調
可能五成左右已經好盡
仲要係亞洲市/週未? (?)

ft狗真係只可以慢慢比人姦

唔係點對沖

60ma見了....

屌你
好在係屋企姐
咁正點忍

冇晒少年股神

嘩屌
IG?

歪咗咁

今日商品股都跌
就玩撚猿

（ 身體最誠實） 波叔同邱騰華仲有黃錦星潛咗水唔打針

地獄列車

V緊啦無事啦

Nvda 又要閪跌了

睇大學有冇得剝
會平啲
二千有找剝一隻橫生

伯友想唔想要多個有現成既

今個禮拜一步到位喇
到時無人夠膽入市又可以撈底
龍市搵位入貨好過摸頂做淡

ﾓﾁﾂﾓﾀﾚﾂ

早啲瞓

盡早整左佢啦 遲早都要整
叫佢開返一星期sl 抖下回下血

蝕港幣個陣就係日頭 蝕美金個陣就係夜晚

伯母我不想努力了

我都係咁話 回調 4萬見

試下唔好做熊 個市就唔會跌

搵日book洗牙順便問問先

全倉我諗今日咩都做唔到
都係早D訓算

小妹怕痛

搵連登神醫啦

唔跌點平加倉

連登神醫開刀唔係都要4 5千咩

啲牙同碌鳩一樣淨係識向左走向右走 唔識向上

越跌越有呀

忍受sh過兩日無論點都分注入貨

3傻

用生命值

10年國債再創新高

有冇巴打有水晶球睇下今晚點

又5-7%左右

今晚又出殯

扑暈自己嘅時候又到

低開高收

今次要暈10年

qs 都玩咁大

永動機向下

驚閪咩！

今晚係咪要清倉
心急人上

cciv

SPX跌多過5%

幫一位淡友含撚

納期熔到呢

好友鱔稿？

納dee 2.5%到

可以加下BTC

都估到星期五係伏
但估唔到今日連戲都唔做
盤前已經熔

又學P巴呃撚含

6 雞好似有啲阻力

比哂機會加倉

今晚除咗玩sqqq仲有咩好買? GME?

太陽能係咪已經炒完？

係盤前前

酒呀！！！

坐到懷疑人生

等睇你地d vxx uvxy 冇肉食

梗係反手沽空

會跌
好多人會penis sell
但我會入貨

要清倉啦 豬死了

今日做左成日野 搞咩大家好似滅世咁 美期趺好多咩?

如日中天！

我三隻都驚

跌果少少成班人喊驚咁做乜9

豬死喇

教主去咗月亮教

呢度啲巴打重倉Ev saas

豬死了豬死了

個倉有xone 佔8%
ARKK佔8x%
係咪唔驚

決定反手short 爆美市 有無人跟！

幾年前一隻2k7/3k5

契媽唔驚？

源自BTC冇頂嘅信念

月亮教即係MOON?

我隻 riot 頂住啊

搵唔到既

今晚傢俬0獲利

龍市玩完，要變真熊市了

繼續做功課先 五點先在上來睇下世界滅亡未

白蛇呢

清完倉再all in sqqq

d 錢唔可以比佢停 要錢滾錢

集氣頂住

其實好撚驚,145成本價,今晚咁跌都似回到140

唔駛知了
今晚滅教

ARK咁多散戶入小心人踩人滅世

地方傻散需要白蛇

今晚等睇v 返上去

係qe 下唔會黎多次3次月份咁

咁幾抵屌喎

準備豬死

大戶做到咁明顯 唔驚班少年股神all in put?

驚咪走囉

返工對沖左大半日
上到黎做咩愁雲慘霧既

觀察入市時機

Plug $68入 $58走左了

冷靜唔到

反手沽爆垃圾美市！

其實國債升係咪應該買銀行股 ？

沽爆美股！

到時個市跌到3月咁 d 人知道點qe 都冇用 就崩到仆街

咪就係

唔插點彈得高

著番條褲先

今晚哭喪日？

靈車750

輸死了

月亮想走都有難度
應該滅教了

屌女巴 個市玩完啦
頭肩頂呀酒呀！！！

You are not alone

洗鬼驚咩 開市實v 返上去

開個投名狀比你鞭屍都仲得

太陽能教主亡蛇都走左佬

要徒六千了

石仔真係好撚串，係咪試緊新藥有影響

大熊

休息為左行更遠的路

13400都穿埋

保力加通道擴大向下

佢係牙醫？

忘巴好似48定49賣咗?

全倉sqqq 今晚就食肥牛！！！

del app 啦

好有財演口吻的感覺

坐幾年先

嘩 屌
係咁逼人打j嘅

石仔呢排真係串過馬撚

唔係仲叫人入？

咁撚大鑊

vix

ura

今晚全倉sqqq 聽日去九龍站睇樓

完了
加錯倉

股災

大龍市

好耐無見 波巴

真股災

暴巴準備出死神圖未

仆街，星期五加滿倉

納指條支撐去晒邊

暴巴又贏

係6000

龍軍牛軍收皮啦 今晚係熊軍ge 世界

最近無追post
係咪死神圖post 左幾次

成手 small cap 玩完啦 今晚無20% 都似

買eth 1粒1粒咁開心啲

呢排我都有上水留言

星期五引人入貨penic sell

11500

左一巴右一巴
今晚繼續打機算

我無

將amd轉左arkq同入左少少肉丸

唔好陰跌得唔得
一係好似上年3月咁啦
陰跌真心磨滅鬥志

冇咗白蛇 呢度冇人會追擊

幅圖好靚，係咪可以買得

TA = 集體信念

路易巴上星期加爆曬倉?

ledger

你驚閪咩

冇事既冇事既

準備食二手薯條

無，上星期五順手清咗AMAT

我揀依個

支那內需股全線崩盤

又跌跌跌跌

我成手靈車呀屌

今晚劇本一開即掂ma30然後V上聽日再閪冧

等緊含撚

下 咁你喊咩

咁仲唔酒

納dee玩撚完

咁少

A股跌到同泡沫股差唔多慘

廢撚到震

買vxx uvxy = on9

茅台都內需?

盤前 酒牙

搞咩 ？

唔會V 了
頭肩頂 點算

咪燈

旗袍得唔得

啱啱你講到咁以為你真係唔驚回調/冧閪

VIX火箭緊，恐懼

冇咁多錢
今晚仲要硬食美股棍

今晚埋單起碼跌2%是常識吧

一懺悔就閪冧，唔通個天都唔鍾意我

沽沽有call兒養 唔驚

13400 後
已經無橫線SUPPORT? 20 SMA ?

茅台係大陸係一級等價物

即係現金

一萬

世界末日喇

盤前之前可唔可以賣股

當財巴都滿倉既時候 驚閪

等上IFC

傳統應該係50 MA

準備攞綜援

佢好似無bor...

依個鐘數仲跌緊今晚500點走唔甩

佢唔係出post叫人清倉咩

上星期五

盤前不問價清倉 轉全倉sqqq ！！
有無人跟
沽爆美市！！！

最後驗咗未

回調分十日回

Boom !

It is market

13400假跌破

跟

MA30

20 > 50 > 200

惡意沽空 拉得

新式死神圖

Gme黎

佢應該有cash + Margin 去撈
無清 都無滿倉

btc 準備失守

佢呢啲點會chingchong離開個市場

升期一
但升嘅係SQQQ

衝呀

我要得得b

一陣人地又要係牛牛圈吹奏你

佢個倉

一齊閪霖

on9得得b

酒牙
股joy牙
崩盤牙

靈車張圖真係轉勢

個巿強到完全冇力跌

尼張係死神圖？

全部 spac 股

月結盤後+星期一
特別危險

唔好呀

我都想 仲對沖緊

你冇童真

開市前DD

似係抽緊錢出黎炒其他

dllm , 跌撚完未

BB 要變返個位數了

全部10附近唔清啦

孖左2.0 izea
點部署

沽沽準備財自

你就冇

咪係反正唔關事嘅

Call爆佢 一晚財自

我仲要sp左啲tsla
可以點做
一陣盤前有無得走

智商個位數, 超級弱智B

佢呢堆都好穩陣

唔趺番少少佢又要合股了

TLDR

200嘅話連郡應該十無存一

炒礦股 商品

我隻 riot 睇來兇多吉少

Vix

蒙面超人影月

25入咗500股pltr

大爆跌會唔會我隻末日SQQQ CALL蝕完時間值變返唔識郁嫁

定軍心

今日究竟係追商品股定放商品股呢

加埋uvxy啦

棄嬰

鑽石手手火箭月亮

RTY DIE

好驚
我5皮野身家係曬戶口
明明個個都話美股easy money

真係唔驚回？

穿到11月個頂可以諗諗

13400係底 可以入貨了

清倉先今晚

Sp左今個星期28

我撚你個閪
我輸到仆街啦

話我 唔同你玩

有無孖爆股神而家成個人震緊

+1

Spac清嚟托柒咩

Nice

想替天行道好耐

陣間就全倉sqqq
沽爆美市！！！

我呀
孖爆仲要sp左tsla
好驚

你又話做功課

又要孖又要驚

lm

盤前不問價TQQQ

一陣盤前係咪要減曬啲孖
心急人上

5點不問價即掃sqqq有無人跟？

仲有22分鐘

酒呀！！！ 要大回了

咁多人咁活躍就知無野

麵神出來9UP未 等緊佢表演

財自之選
TQQQ

酒牙
想問借財仔再孖展call sqqq係幾多倍槓桿
準備財自

P sir 今日又屌左邊個女model 搞到冧市

我都孖緊200%

班IG股神貼倉未

Ifc 見啦 硬好

港股-444

買put保平安

Ching點算好

老美出名盤前熔盤中龍
盤前加倉是常識吧

十年前架啦wor
佢留左ajax only
但好似仲有一堆其他股

人要惡過車
其他等你慢慢體驗

Mark 哥

我係你就一股不留啦

大家好

我200%左 仲加唔加好

反了反了

白蛇俾人bam 左

跌市
同
棍波有咩關係啊清...

係未咁快跌完

港股30000 max 例嫁啦

can巴上水
又多一個徵兆

極力子鬆要慢慢鬆

直接all out啦

今晚無1000 都700點

BTC Boom Boom

Can巴

goog巴係咪仲short緊tqqq

死路一條

因為知道一定跌?

真係要今晚清倉

極力子踩一半，隻腳放break 有需要時踩

穿埋 3880

隻mark幫補下

跟石仔全職炒股
唱下歌訓下起身又賺得多過你一日人工

Can巴
NQ目標係咪仲係13300

S&P?

左邊正D阿嗎 屌女巴...............
BTW 晴兒一線鮑圖你睇左未 幾正正子

你踩break太大力 你慢慢印住咁踩就無事

依家已經磨緊4hr 條200

圖呢？

假架嗎? 咁核突...

咁大家都無心情睇市咪教下我車

一到五點肯定大把人掃貨 今晚V硬

聽講今晚屠村

哭了

直頭想轉搵佢學
但係佢淨教港島

*Hang Seng Index Closes 1.1% Lower at 30319.83

*Hang Seng Tech Index Closes 5.5% Lower at 9977.41

wa, diu

原來恆科指今日滅咗世
今晚係咪到美滅世

亞洲傻散不嬲反應大好撚多
盤前
趺-傻散就超低位賣
升-飯散就超高位接貨

drop to zero

無既啦 渣得多就識 講咩都無咩用 車感來

我都啱啱見到 痴撚線

酒啊你

巴打好

又兩舊

清蒼派名震江湖

仲有10 分鐘

納期未到5點就30ma

審判日

青蒼派又大軍偷襲如日中天派

$vale drop -0.42$ @ UK

商品崩盤啊
共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得

可能會熔斷 自己小心

月供Sqqq又蠃

雙目清係咪仲係全倉SQQQ

GOOG巴呢幾日瘋狂gel

食棍= 跌市

納期今次跌得快過道標道期仲未去到ma20

淡軍首領gel頭

可以加注long position

唔怪得波叔叫我睇餸食飯喇

唔係啦 少量13 SQQQ末日call
小注KO LEAP CALL

NQ

轉唔轉師父好

GOOG CHING

我有半導體銀行商品好倉的

盤前走得好走

開左nq call ?

4分鐘

似曾相識的話語

無底咁插

？

我星期五呢野拉升 我有信心會真閪冧

仲有4分鐘開市不問貨清倉

btc 屌佢老味次次都係咁

大審判

即係點

L子DJI幻8之旅正式啟動

由+5k -> +2k 淡軍又蠃

有無 真.淡軍

牛軍要去見李佛摩了

唔係又返去萬2點在度撚狗下化

出面d 人好惡死

仲以為跌幾多仲係5幻5

... 唔跌又點買呢
成日喺個通道頂到, 買得都提心吊膽

上路吧 各位

咁辛苦做咩
打開隻門 人腳控住個速度咪得

希望Tsm 識跌下